АРМ обработки данных о прикреплении населения и проведении диспансеризации. 
Использует фреймворк camelot (https://bitbucket.org/conceptive/camelot/). 
Неоттестированная модификация под PostgreSQL (изначально - MSSQL). ОБРАЗЕЦ.
